剛做完小腸氣手術, 返左屋企...

都幾痛下...希望聽日好D...
有咩想知而我知盡答...分散下注意力
利申: 唔係做人工網膜修補...全港得一個醫生有做個種手術而係我可以接受

點解唔留院

因為係診所做

好地地點解會有

唔好亂郁 小心爆腸

放左屁沒?

臍疝氣?

微倉？

其實任何人都有機會有...但我有屋企人都有..我可能算有遺傳可能性....
但其實有好多野都有機會...比如大便時用力...搬重野....etc...
有網站講亞洲人有7%機會有呢個病

腹股溝疝

有冇靚女護士幫你剃毛？

唔會爆腸, 最多傷口破裂....所以係床唔郁...E家仲幾痛下

唔係, 佢呢種手術全港得一個醫生識做...因為微創佢會用人工膜...

佢之前叫我自己剃先過去...

點解唔想用人工網膜?

我遲d可能做微倉

點發現?

細個都做過，到而家都唔知即係點

有唔少人都因為人工網膜有問題,
比如感染, 做完有異物感...如果係腹股疝用人工膜有機會做成不育..等等..

最大原因係唔想有任何既野留係體內...
如果你想知可以貼link 講...

你會發現突左舊野出黎...初時可能唔痛但又禁得返落去...但好快又會突返出黎...但最好唔好拖...因為禁唔返落去而你腸缺血你就痛不欲生...有機會要切壞死既腸

咁係邊個醫生呢

你要諗清楚, 人工膜係留係體內一世的...外國有好多治療但香港都無...

唔開名, 我擔心D人話我賣廣告....加上佢好似係藍...會引起大家公憤

google search 自體組織小腸氣就有

自己點剃

好似微倉冇咁易返發

啊塵下話

研究過同E家呢個手術返發率差不多....但我估微創應該無咁痛

大家知算啦。我唔想一陣有罵戰

我只係驚全身麻醉，你開刀係點？

我沖涼時剃左十幾分鐘

切返出嚟啦
仲講咁大聲

佢叫監察下麻醉, 佢打左針落你度就訓左...訓醒就做完....
但未試過訓得咁好

點解咁抗拒留塊mesh喺入面

我以為半身，仲醒緊咁做

比錢就得, 佢局部麻醉唔使加錢...但佢都講左話你會頂唔順...

有唔少人都因為人工網膜有問題,
比如感染, 做完有異物感...如果係腹股疝用人工膜有機會做成不育..等等..
但拆出黎係1D都唔容易...你要知詳細我要搵資料比你...我都搵左資料先決定咁揀

以前如果腹部做過手術都有機會小腸氣

前年我都做咗 開刀放塊膜入去
瞓咗幾日院
認真講 有象徵就好去搵醫生
唔好好似我咁到最後痛到仆街先嚟搵醫生

個種好似叫手術疝...

個春袋有冇事

有無類似手術影片睇下？

sorry, 我都係聽返黎
手術之後肌肉有位俾啲腸走咗入去~

係...佢好似初期做都未必咁痛！E家我都叫比較後期...雖然我都係發現就即刻睇專科....但咁大都話唔係呢一兩個月既事

我小學嗰時做咗，但依家有時太用力都好驚佢返發

其實可以過台灣做，大把好醫生，不過突發性既就無計

無事...其實小腸氣唔係直接同春袋有關

Take care

我本身都想台灣...但封關同自己未必頂到咁耐

個陣手術前一個月連痛幾次
痛到差啲行唔到 要彎身行 一伸直就痛
要瞓喺度等啲腸復位
亦試過搭巴士塞車坐得耐導致痛

我小學嗰陣連埋割包皮一齊做，反而割包皮辛苦啲

係體內有野縫合點同...

我都好耐， 全麻係驚個人冇啦唔暈左咁

唉！呢個病好折磨人....我E家成日諗點解我有呢個病

唔洗驚 一聞氣幾秒就冇意識 瞓覺咁

個仔都有 但得兩歲 唔想佢咁快受一刀

周不時痾屎痾到有血大唔大機會有

我係打一針...好快訓著...個下其實幾爽...未試過訓得咁好....如果平時訓覺係咁就好

但一搖醒你再過床痛到仆街

我發現我可能好忍得痛先忍左咁耐之前試過搭地鐵企起度痛

大腸癌症狀嚟
快check

btw有得做微創就做微創
唔好開刀 術後沖涼方便啲

渣架，我上次個護士幫我含埋出左先做

依家排定公立，有排排

無, 佢知我起左身, 我問埋D無謂野叫我自己落床換衫...跟住叫你比錢...比藥後...etc...跟住就走得...但開始返屋企就黎料

有時忍得耐一痴就會痾 間歇性 應該冇乜問題掛
雖然好少食水果蔬菜

我個陣住私院 有靚女姑娘幫手剃

有買保險 唔驚

Ching我都係細個做，又係唔知咩事，你係咪三角位有條疤

我都有一次突起覺得痛先去睇

我記得做完手術嗰下醫生拍醒我，之後我忍唔住返訓又被佢拍返醒

我無, 個麻醉醫生好勁...但佢應該印度人, 佢有D英文我都聽唔到...但又唔知點解我會用英文答返佢

我都諗claim 一份定兩份...

以前細個果陣做過,
呢幾年扯旗扯得耐會痛,
唔知係咪復發

你係做邊種?

好似出世無耐就做 無痛苦

想幫樓主免費檢查下大腸

點解要咁做呢

全港得一個又冇其他醫生識 好慘
祝樓豬早日康復 日後身體健康

幾年前係公立做完，日間做半個鐘好快，麻醉完一醒問左句痛唔痛，之後比左止痛藥，食完唔夠幾秒就趕左我落床，坐係度等食飯同去廁所，坐係度好痛，不過拔翻手那枝針仲痛…

屌好撚驚
Btw 發現原來幾多人有呢個病

多謝....
我唔係唔怕痛, 但接受唔到身體有野留係度一世....
我覺得做完唔好有野留係體內最重要....

唔係做幾個鐘嫁咩

有咩病徵？？

我都係做左一個鐘多少少....如果推唔返入去個D就好長時間

唔係微創
開左個幾cm傷口

我E家都係, 因為呢個手術只可以開4-6cm 傷口...
但你應該都係人工膜...最傳統個隻應該好痛

我個傷口都係1.5cm長 可能唔太嚴重掛

我驚我推唔返

過幾日會更加痛，又漲又痛咁

不過做左幾年，間唔中感受到入面個傷口會痛痛地，大家有無？

有突起就好去 唔好等到痛

有無請你食咖喱

頂! 唔好引我笑...好鬼痛

邊個部分凸出黎？

係，喺右邊

我好似3-5歲咁上下做

疝氣好似係因為條腸突咗出嚟
e.g. 痾屎太大力
應該唔會流血

利申唔識，淨係聽人講過

9成有小腸氣都右邊腹股溝

大把手術嘅嘢都係留係體內一世㗎啦，縫針 通波仔嘅stent 心臟起膊器

小學做過 有日訓覺忽然勁肚痛

即刻入左醫院 開埋刀

條撚對上 肚臍對落依家仲有條疤

google 睇圖都覺得痛

我唔知三歲定四歲都有做過，有條痕留咗喺條丁嘅左上方，嗰時太細個唔知咩事，之後小學問返我屋企人先知原來我以前做過手術

千萬不要....

我細個嗰陣都做過小腸氣手術

Same

個人認為

問醫生佢承唔承受到先

如果ok做咗佢先

大春袋

巴打做咗幾錢？保險包唔包？

小腸氣係咪因為你太小氣

呢啲其實點知自己幾時復發

又royal 級？

點解?

有突返出黎，又或者開始痛

咩Royal 級?

補充返 係男仔先會有 女仔唔會

爆袋就真

女性機會比較低

我3歲嗰時有 睇咗好多個醫生個個都話要做手術 睇到最後嗰個醫生話唔使做 咁細個會自己生番好 之後小學嗰時自己真係好番 到依家都冇事

後尾係咪用d識溶的線？

兩歲做過 仲記得之後睇返粒野 好似一粒細屎咁

可以順便割埋包皮喎

其實應該考慮下搵D唔留係體內既野比較好

33000未計藥...保險包...我有兩份, 可能一份都頂左8成

屎忽痛唔痛

我最後無問, 個醫生走左...但我手術同意書講左...

唔痛...個傷口同D...同唔知係唔係傷口關係...有一邊睪丸有時會有D痛

邊度有突起

男性通常係腹股溝

我自己就三角位

鮮紅色多數內痔，暗紅色先有機會腸出血

搬重嘢點解會有

樓主做邊隻？
直接縫埋果隻？
我幾年前做過open mesh
唔痛 即日落得床 第二朝返屋企

都係小學割 屌割包皮好撚痛

想問你係搵邊個醫生？可以介紹？我兩年前做完人工網，但近排又好似疼返。你個種係咩手術方法。

我都有。瞓平就冇事，會復位。

我係左邊。

食番串細生腸 以形補形先

可以search 自體組織小腸氣...但用完人工膜唔知做唔做得呢隻

早D去做手術....

自體組織修復...
唔係直接縫埋...
mesh 應該係唔痛...但唔接受成世塊人工網係體....同有事拆返出黎好難...台灣有D係可以全人體吸收....但香港無

有時谷得太大力會令腹膜薄或穿左

有四份一男人一世人裡面都會出現小疝氣

如果做咗手術，幾星期後或者以後仲可唔可以運動，例如跑步游水嗰啲？

唔想再有第二次

可以, 大約兩星期後唔痛就可以...

女仔都可以有㗎

幫個護士剃就差唔多

叫左你大方啲架啦

文中既曾氏疝氣修補法？
佢聲稱無咁痛

好想奶靚女護士啲陰毛

扯旗扯得耐，係人都會痛㗎啦

係有機會嫁

類似...但E家都好痛

唔想再做第二次手術...E 家痛得要命

醫生建議要快D做，一黎快Ｄ好，二黎真係萬一卡住左條腸好大鑊

呢間野好神奇...
打電話去話醫生CHECK到有疝氣，
個姑娘問幾時得閒過去，講完之後佢就叫你果日幾點去
開刀果日去到掛號見醫生，醫生CHECK完用原子筆MARK左個位，唔洗5分鐘就出去簽手術同意書
跟住一批病人輪流入去開刀
麻醉完開刀唔洗半個鐘搞掂
成個流程好似工廠咁

做慣做熟，但佢縫合線應該不可吸收

呢點我唔太care，
純粹佢唔洗留醫
其他間間都要住２日先出得院

我e家都唔使留，但e家痛到訓唔到。同埋台灣有可完全吸收人工網膜

小學嗰陣 2年內做咗2次 做完左邊去覆診發現右邊都有

邊度邊個位置凸咗出嚟？

咁多個位都有機會

e家做一邊都痛苦非常。仲要擔心傷口會爆

做左幾錢？

我UH位有 都6-7年 一路都無搞到 醫生話唔影響可以由佢

33000

有D唔太影響生活可能都無野....我都係有時痛先做...E 家做完痛到飛起...企起身都難

Take care 巴打 可以留個tg？想問下 因為我都想整走佢

Thanks....
@fineman123

感謝

呢個係連監測麻醉既價錢...你只係局部麻醉就平8000...個價只供參考...

咁辛苦做乜
我覺得mesh點都成熟d
始終你個技術太新 後遺症未知
仲要醫生都未必熟手

個技術其實有20年左右...同埋mesh 有既危害可以好大...

我e家就係咁，頭兩日係床都痛。今日算叫好d, 係床無咁痛，但企起身痛到面口都青埋。要彎低身行先叫好d。 唔知你做邊隻? 我e家手術個位都好腫下 希望過幾日行到路。下星期仲話複診，但我唔多睇好。我都同姑娘講。我行到過黎先複診e家行兩步都痛到流眼淚

切咗壞死既腸有冇比返你？有相睇嗎？

我無壞死既腸要切如果要切腸一定要去醫院

扯旗點算
嚇親姑娘就唔好啦

咪成日諗埋呢D啦

上網睇
係跌咗落去蛋蛋隔離嘅腸氣袋？

同埋都幾大工程，開成6cm
唔怪得你話痛得咁犀利

通常係9成腹股溝右邊(我都係)
咁都係4-6cm...e 家睇唔到傷口唔知...但仲係好鬼痛...

我最慘聽發明呢個手術E生講話唔痛，第二日可以揸車呢D說話, 搞到我中晒伏

其實得兩歲有機會自己好

你做邊種？網上講人工膜有好多呢種情況，有d頂唔順要攞返出黎

生理結構問題

岩岩做完，唔明點解你咁勁，我起張床灣起身都有難度

夾硬起身, 你係做邊種? 因為頭一個星期(特別頭4日) 都痛得好緊要...但始終要去廁所食野...慢慢彎住腰咁行...所有動作都要慢..或者做微創可能無咁辛苦...但我係開放式自體修復...做完頭兩個鐘都無咁痛...個時開始即刻返屋企...之後就痛到訓都有問題...如果真係唔想食野我都係一種啫哩當一餐....

我做微創個隻，而家未落地行，唔敢想像

微創應該無咁痛，開放式個傷口有4-6cm...微創都係3個1cm 左右。
但你做手術最少50k，仲未計麻醉。計埋都成60k 埋單。

但都要去廁所。咁點解決

我用床邊嘅尿胡

差唔多，3個洞

巴打 我留意左你好耐

你真係好幽默

我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍

錯 應該係100倍先岩

估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力

我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀

塞返落個肚到

你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

我其實揀開放式自體組織修復都係唔想有野留係體內(包括手術縫合線), 我搵醫生確認晒...當然我希望個醫生唔好呃我
同埋人工網膜係比較有風險...
不過3個洞就應該比較無咁痛

咁你應該係住醫院, 咁樣可能會舒服D...但我寧係屋企休養, 咁樣我體驗到屋企細既好處, 起碼間房近廁所

你大概幾多日可以好似以前咁行？同你沖涼點？

個幾星期, 但行起黎都係唔多自然。但都叫行到。
頭個幾日痛到唔會諗沖涼, 洗頭, 刷牙個個自己樣衰到都唔敢照鏡...
佢其實傷口個位貼左塊防水膠布....唔會影響到沖涼....個塊野應該靚野黎, 因為完全唔黏住傷口, 我覆診佢都就咁撕出黎

大春袋？

多謝